[俾下意見] 見到手足要寄聖誕卡自己又手痕

學生哥無乜資金平時幫唔到d乜
淨係識畫bb畫 雖然唔靚
但如果有機會整到實體卡義賣
有無人真係會有興趣買

會g持
不了

可以比埋意見如果真係整 整邊款好d

都係簡單一張postcard樣 背面空白寫野

or

無咗聖誕快樂個空白位可以攞埋嚟寫野

打漏 聽日見

128 維園見

建議你問左版權原創人先

姐係要問連狗連豬同pepe嘅創作人先？

係，雖然話義賣但始終有掂到錢銀

連狗連豬可以問邊個

你試下去站務台問

算啦真係有人有興趣先再諗

冇呀屌你
送都唔撚要

我tg: @qwertyhkg

搵咗你

Thx

tg: @HandsomeMannn